\chapter{Årsmøtet}
Årsmøtet er Casual Gamings øverste organ og skal avholdes hvert år.

\section{Vedtaksdyktighet}
For at Årsmøtet skal ha vedtaksdyktighet må minst 8 medlemmer eller \nicefrac{3}{5} av alle medlemmer møte opp.

\section{Medlemsrettigheter}
Medlemmer kan delta på Årsmøtet med tale-, forslags‐ og stemmerett.

\section{Saker}
Følgende saker skal alltid tas opp på Årsmøtet:
\begin{enumerate}[a.]
    \item Godkjenning av innkalling og dagsorden.
    \item Valg av møteleder, tellekorps, paraferer og referenter.
    \item Årsberetning.
    \item Vedtektsendringer.
    \item Regnskap.
    \item Budsjett.
    \item Valg av styret.
    \item Godkjenning av fullmakter.
\end{enumerate}

\section{Frister}
For ordinære og ekstraordinære årsmøter gjelder følgende frister:
\begin{enumerate}[a.]
    \item Innkalling sendes ut av Styret minst fire uker før Årsmøtet.
    \item Innkalling med endelig saksliste og liste over endringsforslag til vedtektene sendes ut av Styret minst en uke før Årsmøtet.
    \item Forslag til saker og vedtektsendringer må sendes inn til Styret minst to uker før Årsmøtet.
\end{enumerate}

\section{Valg}
Medlemmene av Styret velges inn av Årsmøtet og alle medlemmer av Casual Gaming kan stille til valg. For å kunne bli valgt til styreverv må man være medlem i Casual Gaming. Ved styrevalg må en kandidat ha alminnelig flertall av tilstedeværende stemmeberettslige. Hvis dette ikke er tilfelle, fjernes motkandidaten med minst stemmer, og valget gjentas uten nevnt kandidat. Hvis det gjenstår kun én kandidat, som ikke får alminnelig flertall, skal det gjennomføres ett og kun ett gjenvalg bestående av kun denne kandidaten.

\section{Ekstraordinære årsmøter}
Det avholdes ekstraordinært årsmøte hvis alminnelig flertall i Styret eller minst \nicefrac{1}{4} av medlemmene krever det. Innkalling må sendes med minst en ukes varsel, og kun sakene nevnt i innkallingen kan tas opp.
